有幾多人打過上遊戲既最高ranking

唔理你打咩遊戲都得 英雄聯盟 爐石戰記 王者榮耀 傳說對決 CSGO定係轉珠game或其他冷門遊戲 上完之後對你來講有咩改變

上面有其中一隻game我最近打左上最高排位 但係第二日照樣返學 對生活無咩改變

細個個啲java 小遊戲

以前有隻守城gm打到全港第一用左好耐時間過一排就冇人玩

報下比賽定係溝到啲毒L囡都有掛

係咪line果隻？

無乜點
係有少少成就感咁囉
以前玩某online game keep左1星期排名第一就比d課金佬搶左

00後

呢個計唔計

伺服器武功榜五十大

sor9 頭先gag唔到你改咩

打RPG類果啲要keep真係打到交月費 過一排仲要比班富二代追過

格game上top ranking真係勁